\begin{enumerate}
  \item \textit{Donner la décomposition en produit de facteurs premiers de 198 sans vous aider de la calculatrice. Justifier un minimum votre démarche.}
\Decomposition[Tableau]{198}
  \item \textit{Donner la liste des diviseurs de $48$.}
\Decomposition[Diviseurs]{48}
\end{enumerate}